---
title: Was für ein Jahr für Linux
date: 2012-12-14T13:37:00+0100
categories:
- Linux
- OSBN
tags:
- 2012
- Linux Foundation
slug: was-fuer-ein-jahr-fuer-linux
---
Die Linux Foundation lässt in einem Video das dann doch recht bewegte Jahr für Linux Revue passieren.

"Gefeiert" wird unter anderem der Umsatz von einer Milliarde Dollar bei Redhat oder das Android, Chromebook und Kindle, welche ja mit Linux laufen oder darauf aufbauen, immer mehr Verbreitung finden. Aber seht selbst.

http://youtu.be/Unfx2qCj6Ao

Ich bin mal gespannt, ob mit dem Erscheinen von Steam die Linux Foundation nächstes Jahr auch das Jahr von Linux auf dem Desktop feiern kann. SCNR :D
